12.8 民陣港島吹雞

民陣話仲未收到警慌嘅不反對通知書，我同班fd一定照出，但大家唔好亂傳fake news

呢堆post係霖巴個人愚見，希望大家有時間就睇下一齊討論下

各位區議員呢排真係好忙

有咩突發情況唔該有gear嘅散先

12.8 港島遊行

順便討論下黎明行動

都係個句，行動之前諗下目的係咩
之前嘅黎明行動係部分成功，令到大部分人被罷工，突破示威活動只係係週末進行等等

但唔代表同一招可以一路用落去，之前都已經有藍絲廢老打手足，今日又有蒙面狗na出嚟咬人，呢一招已經同圍狗屋一樣，弊多於利

我覺得係未有實質可行嘅轉型方法，同埋未有清晰目標嘅情況之下，黎明行動要暫停，堅持要搞嘅人麻煩你唔好得個講字，解釋下個原因同目的，如果唔係不停叫人搞黎明行動嘅人好可疑（唔係想捉鬼，係你叫得人出要說服到人先）

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

毫無意外，熱門post大部分都係無聊嘢同重複嘅
希望大家多d留意食人血饅頭個d垃圾，唔好再隨便夾錢比眾籌，香港人嘅錢係未真係咁易呃？
「和你宵」人血眾籌懶人包

自推 1/30

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

幫手推埋

2/30

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

11/30

12/30

仲有關於黃色餐廳嘅睇法
希望大家明白黃店還黃店
好食還好食
佢係黃但一樣可以唔好食
要繼續幫襯但記住
唔好夾硬話d黃店一定好食
我地係要比真實意見d餐廳等佢地改善
甘先系可持續發展嘅黃色經濟圈

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

13/30

14/30

15/30

幫手推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

16/30

17/30

18/30

19/30

20/30

21/30

22/30

推

23/30

1980年嘅12月8號係 Beatles 嘅約翰連儂被刺殺嘅日子

好大機會唔批不反，不過都會照出

24/30

25/30

26/30

27/30

28/30

Push

29/30

原由柏実 左膠打手 出FakeNews

30/30

收唔到姐係唔反對

幫推

我都見到，所以要開多個行動post順便澄清條友傳fake news

睇下我其他post做個專業和理非

S

D

行動post pish

A

呢個五毛，一早已 block

批唔批照出。就算批，起步10分鐘即放 tg.

仆街黑警死全 ！

請推低風險高回報行動post，和理非也可以做
今晚觀塘狗舍呢單野 證明大家真係千其唔好嘈到佢地訓唔著 尤其是用防狼器

入面有教學

推行動po

到時見

push

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

幫手推行動post啦

又要送頭了

Tui

Z

送你老母 係屋企打飛機算啦你

抗爭

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推到你仆街

五大訴求 缺一不可

pish

推行動post啦仲推其他垃圾文

hotdog

Pushhh

和理非都帶番足gear，121果次證明左班狗冇性架

中途比人搜袋會送頭

。

有冇不反對通知

128

GOGOGO

申請張廢紙過左7日未？
過左係等同佢不反㗎窩
不過係咪都好，佢都會放tg㗎啦

走唔到仲係果度

1212

攰 唔係全民勇武 已放棄

星期四。五就要18區都搞下小型遊行宣傳下128先會多中，老年人知啊

齊上齊落

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

推爆佢

光復香港 時代革命

個個和理非都帶就唔會
如果好似口罩一樣咁common就冇事
所以請每個和理非都帶個豬咀
利申和理非 會帶睇情況會戴

推啊 上熱門啊

唔係p牌既快d幫手推

12月8 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推+share 光復香港 時代革命

唔好比佢沉

Gogogogogogogogo

up

批咗不反隨時咪又藍旗

推！

可唔可以唔好再經狗總

，

exact7ly
民陣 + Popo perfect trap for protestors

而家熱門post全部都係無聊野

曱近平甴近平

推啊屌

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

黎啦吹大雞

民陣遊行有不反

12.8 維園見

Pish

Tg grp:
沙田區
油尖旺區
觀塘區
屯門區

其實係咪未firm有無不反

Agger

認同set死線有必要 但係行動升級點解只限於罷工
講咗好耐罷工成本好大 好多行業工會先啱啱起步 未成形 好難號召到好多人
升級可以係工業區和你lunch 18區裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行

未有

講真，連罷工都做唔到你期待全民勇武？
可以理解每個人位置唔同，願意付出嘅都唔同
雖然理解，但都係會令人失望

push
黎明行動要轉型
小弟覺得和你lunch嘅時候一起貼文宣係幾好

set死線係令行動升級出師有名
至於個升級做乜嘢行動，我覺得18區快閃裝修實際d
記住行動目標要清晰，大罷工係free 人手同減低產業output，而裝修係針對中資

點解無人入黎推

啱啊 裝修目標要明確 同埋用水魔 呢方面勇武都做得好好同改善緊 無補充
但係罷工成本真係太大 有唔少人都比人炒咗 工會同援助未成熟時真係好大風險 所以唔想見到有人再吹雞叫罷工

勇武最好唔好入港島，喺其他地方standby，一有事就四圍開花

可以嚟但唔好帶gear入港島
快閃18區係隨時是但一區都做得，使乜standby？
記住行動目標，好多人見到d狗發癲就會起槓，明明個個地方守嚟都無用，未由得班狗發癲lo，我輕輕鬆鬆行完返自己個區玩仲有用
利申：唔支持任何暴力行為，共建愛與和平香港

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔出對唔住班手足

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

12月8 維園見
12月9 黎明又來了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

be water

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

快D支爆

唔批都照去，和理非預食蛋

其實點解仲係港島

行動

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推上去呀

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

PUSH

128見

大力推啦

Lm

1/10

推推推

上唔到熱門